讀hku space英文hd前途一問

是咁的，表弟今年開始讀讀hku space英文hd
想問下各位巴打，佢呢d科到時可以搵咩工作？
好似唔精於一樣嘢咁，如果佢有返d要求都好難搵工咁
因為姨媽好擔心，所以幫佢問問各位巴打，唔該曬你地

推

放心啦 唔難搵工

可以去炸薯條 洗廁所

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

幫肥婆奶西

HD 英文？翻譯？

結埋婚仲走去讀書 龜頭巴

表弟呀

識人上得番bu文院，不過聽過科aa好伏

讀完去做aco